三個月了，大家有冇覺得開始攰想放棄？

衝又衝過，行又行過，好似冇咩成果咁，好攰

【913 八月十五】 金鐘悼義士

係呀攰喇一齊入集中營訓教好唔好

一句屌醒晒嗌攰既人

新疆維吾爾族啲人冇對中共做成啲咩傷害都受緊不人道對待
香港人放棄嘅後果交返俾樓主自己諗

冇喎，愈打我愈興奮

抖抖，去玩下
返黎再睇下烈士片段

無

攰？
啱啱先打到去國際戰線，送入國會，攰乜野？
情緒好高漲

手足攰就抖下，轉頭再打仗
一諗起係煲底見，就充滿力量

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

無 最重要唔好被捕就得
記住流水抗爭 即係打游擊 唔對峙唔打陣地戰

暫時冇 期待緊美帝有咩動作

攰係攰，但一絲都冇諗過放棄

死去的隊友不會原諒你

例行活動